應該點樣理解銀色債券？

政府水浸，完全唔須要推債券套現
政府資產架構亦冇調整必要
咁即係銀色債券係一個福利政策，唔理基層老人家，走去派糖比有錢銀髮族？
如果政府真係咁戇鳩，我係咪應該叫長輩幫手買？